const DECKS = [
    {
        id: 1,
        name: "Conhecimentos React",
        cards: [
            {id:1, question: "O que é JSX?", answer:"Uma extensão de linguagem do JavaScript", review: 0},
            {id:2, question: "O React é __", answer:"Uma biblioteca JavaScript para construção de interfaces", review: 0},
            {id:3, question: "Componentes devem iniciar com __", answer:"Letra maiúscula", review: 0},
            {id:4, question: "Podemos colocar __ dentro do JSX", answer:"Expressões", review: 0},
            {id:5, question: "O ReactDOM nos ajuda __", answer:"Interagindo com a DOM para colocar componentes React na mesma", review: 0},
            {id:6, question: "Usamos o npm para __", answer:"Gerenciar os pacotes necessários e suas dependências", review: 0},
            {id:7, question: "Usamos props para __", answer:"Passar diferentes informações para componentes ", review: 0},
            {id:8, question: "Usamos estado (state) para __", answer:"Dizer para o React quais informações quando atualizadas devem renderizar a tela novamente", review: 0},
        ]
    },{
        id: 2,
        name: "Conhecimentos Java",
        cards: [
            {id:1, question: "O que é Java?", answer:"É uma linguagem de programação", review: 0},
            {id:2, question: "O que é JDK?", answer:"É o Kit de Desenvolvimento", review: 0},
            {id:3, question: "Qual extensão de um arquivo fonte Java?", answer:".jar", review: 0},
            {id:4, question: "Java é uma linguagem multiplataforma. Por que?", answer:"Pois os binários são executados em uma máquina virtual Java (JVM) que é reconhecida pela maior parde dos dispositivos existentes", review: 0},
            {id:5, question: "Algoritmo é:", answer:"um procedimento passo a passo para realizar alguma tarefa em um tempo finito", review: 0},
        ]
    }

]

export default DECKS